有無人中意聽babymetal

Old songs is interesting
利申：近排先入坑

叫做有聽過

太鍾意喇

聽講依家得番兩個人 點解會咁嘎

中元すず香!!!

Babymetal 討論區 3

有一個身體頂唔住

我都係
睇完紅白就中左毒
10年既演唱會幾乎睇曬

headbanger，papaya
no rain no rainbow 日日loop一次

本身對metal 一般, 偶像團體更加係抗拒
但係兩樣野加埋真係好撚正

正

Road of resistance, gimme chocolate